[暴大外賣]中大聽日要咩野食出聲！！ 我聽日無限量供應黎！！！！！

岩岩發夢去左二橋外面，知道同學手足們好想食熱野
如果入面canteen關左，或者供應唔夠，隨時出聲！
想高熱量brownie都無問題
熱餡既包，都得！
開聲就ok唔方便留言
tg我 seafoodpeter

我發夢塞車塞到 落車行埋 勁遲先到
啲狗走哂幫唔到咩手 所以聽日想要咩 即管講

+1 聽日買入黎

push

我餐廳整 我叫車入黎 即管講！！

唔記得講 我餐廳黎！！ 唔洗怕個量少！！

TUI

自推十下

1

2

3

4

5

天氣咁凍想打邊爐BBQ

推

發夢頭先係閘口 要行好耐先入到去 聽日睇下情況許可 可唔可以接到 同埋聽聞入面有canteen24開緊 我驚黎到啲野唔熱 所以有需要真係出聲 驚無用sai左

當然有人黎接頭就更好啦，但我都會盡量揾人送過黎

Push

熱朱古力
火腿通粉
凍保礦力
啫喱

電單車送入黎

唔係塞到凍哂

無問題巴打

推
推
推

Energy bar

幫唔到你

餐廳巴打

好人一生平安

幫推！

無問題 我可以一早返去可以開波 前題係我好擔心交通情況

雖然樓豬個名殘體字 但感謝你

我想食杯麵啊

樓主幾時再出煮食post

巴打請受小弟一拜

我餐廳有既野都可以俾
但有無人可以接頭
因為我如果一路整
行開左一來一回 time cost好大

唔好有液體啦！有得食就得！
多謝手足

我諗住一整過百 用發泡膠箱裝

我真係有

想食肉同熱嘢全日無食過肉

可以整紅豆沙，易拎又夠飽

我餐廳無
我想做番啲我餐廳可以做到既野

多謝手足 push

多謝手足好意

雖然我唔係中大人

電油
電油
電油
電油
電油
電油
電油
電油
電油
中大要電油

Q

我餐廳距離中大 半個鐘内 唔塞的話

整啲飯過手足食啦？咖哩飯之類既有無得諗???

可以幫手做food panda

唔會餓死你地！！！！

我知 我企係度不斷聽 但我真係無

送到過去變凍香餅

有無人真係係中大 可以做到幫我接頭

新職業 伙食師

聽到入面好缺尿袋 鹽水
想幫手都要等聽朝

懲罰你

聽日交通入唔入到去係問題

傳說的外賣佬

可以點樣協助你ching ? 想出多分力

焗飯焗麵？

我高登開始玩 玩左十幾年
如果知我係整野食既話 一早答過
對唔住 當年速成揾極都揾唔到個蟲字
原來眼殘係第7個
btw手塚治虫都係衣個虫啦

唔計熱野既 整甜品好似可行 可以提供大量碳水比手足們補充能量

想一次過整大量既試下用肉/海鮮炒飯? 一次過有哂碳水+蛋白質

應急醫肚都需要營養

我自己忙到pk唔夠人 一直好想拍
二來而家有片係手都唔想出 唔想搞啲吃喝玩樂野 影響大家

Ok 不割蓆

係咪真係！！！ 巴打 tg我丫

不為出名
我想要車手幫我送
同埋真係問下現場係咪需要

整完夾返張單出黎啦
我地可以幫手分擔少少

而家都仲得 聽朝唔知可以點

有無人幫我送過去 黎幫我兜飯都得

手足好人一生平安兼餐廳賺到豬頭

炒飯吧 簡單又飽易運送

可幫手車

頭先運左啲energy bar同朱古力比手足，希望傳到去你地手中聽日繼續

想食咩 講聲 食乜都得
我依邊有車手可以幫手買

可以！做過下餐廳、點樣聯絡？我再問下有冇朋友做到車手

辛苦了

使唔使要咕哩，要咕哩出聲

同意 幾日冇正正經經食過一餐飽飯

唔洗喇
我依排 剩係場運動蝕到仆街
唔係夾番個COST就OK
我地每個人都要為場運動負出代價 無問題！！！

想做Foodpanda既手足請tg樓主

可唔可以有啖熱湯麵豉沖個啲已好滿足

多謝手足

樓主荃灣間野未執？ 真心問 非串

如果真係幫到手 運送之類 tg我
有人送既話 我而家即刻飛的返去都無問題
但我係菜檔買發泡膠箱要6,7 點先有

推 樓主一生平安

Pishhhhhh

好感動...

唔好集中只食一間餐廳！以防有鬼/唔乾淨！防人之心！

推爆你 聽日全力送物資去中大同各區

可以送嘅都送 手足們 落order

推！！！

除咗飲電油之外 仲洗唔洗飲酒 同 油？

手足多謝您
天祐中大

運個老母入去煮

巴打 由你荃灣開始識你
多謝晒

我住新界 如果即刻行動 我都要坐番去九龍

執左 而家轉左去九龍塘

幫手推

其實送邊唔係問題

推啊

唔該哂

感謝巴打

嘉頓什餅係咪最佳選擇？

玩5餅2魚

請便由高登到連登search我 起我底

想問您點入去

有冇大廚入去整大獲飯俾手足

對事不對人
太多mon post狗

Tg左你

你真係傻西黎，整咁撚多個member都框唔撚住啲字

中大入面有微波爐架,可以考慮帶d叮叮食品入去

tg group見到有暴大手足想食熱飯
飽肚暖胃

＼

我都可以foodpanda

你想食邊隻？我買

Foodpanda +1

整幾款餸， 再裝大盤飯， 去到派

中大前好需要煙，麻煩有人聽日入嚟買幾條入嚟唔係玩膠

收到

我走前捐埋喇

推!

Bunsen burner再加啲生野？

我唔係中大人
好似話二橋block左入唔到去

好多謝你 但我地希望有得出去食多啲
要快啲贏!

有時間食？

多謝你
雖然係守自己地頭但我地都驚變返雨革咁

唔識煮野食 但可以幫手裝飯裝餸
你唔嫌我姐手姐腳就ok

各位有心人請tg樓主

diu電腦白痴黎 sor囉

我都想幫手 但冇車牌可以點幫

我可以幫手做foodpanda!

多謝手足推

我想食菜。。。

我都可以foodpanda!
@j469t tg me

咁多位
我菜貨到發泡膠箱應該要7 點幾
小弟想訓個零鐘
幫到手兜飯又好 車野食都好
tg定我 我一陣會揾你地
多謝咁多位有心人 我一陣會盡揾哂啲餐廳啲野食出黎整 多謝大家

如果整滷水有冇得諗？
將雞翼雞髀豆腐蛋擺埋一個大煲
之後加大量滷水汁 煮佢幾個鐘
感覺都幾易整
煮完配白飯撈汁 好似幾perfect😋

多謝手足!

好人有好報

食乾糧真係會灰 發夢打到仆街見到有碗飯真係好感動

辛苦你啦！！！

樓主講左可以幫手兜飯啊～

有無電單車手可以幫手送 ?

幫到手既唔好走左 推推個post我一陣一定上水

Yes pack盒都幫到手架

好的 唔該曬巴打

我留左tg喇

推畀手足睇

原來係呢位巴打

對中大人好少少
今日放咗咁多TG
問心大家都唔會想食canteen啲嘢

真係恰一個鐘 如果手足想幫手咩都好
tg我先 seafoodpeter

炒飯呢 容易又唔會倒瀉

推
多謝手足

小小虫巴我三歲開始就睇你啲煮餸post

唔係中大人，但都多謝你！

電單車手全面進埸

倒不如拉廚師入去

求其買d得喇 唔該手足

我要飲電油 砂糖 洗衣粉 都照殺

凍撚水

呢啲得唔得？
好似都方便整方便食又飽肚又好味

我都想食菜

推到中大手足見到

最好入滿油先入去
你知入中大好嘥油㗎嘛

推 多謝巴打

蛋白質 蛋白質 蛋白質

整定一堆白烚蛋

我剛剛送咗熱辣辣叉燒反入去

各有各做

多謝巴打！
好耐無去你到食 都唔知你仲有無做

好波

好記得巴打以前話自己餐廳就執

Btw唔該帶大大大大量餐具
發夢要洗返枝叉還

感謝
小蟲蟲多了、革命沒有理由不成功

同學們辛苦嗮

堆

去hall借嘛

幫你推

我有時星期一或星期三晚上、會到暴大飯堂吃飯
可以叫上你的同學一起去吃、我請
三二十人都沒關係
沒有目的、吃好就好！

我想食乾炒牛河

返黎喇

canteen有

我不是和小蟲蟲大哥搶
如無意外、下星期一應該開課
您喜歡中大哪個飯堂？告訴我
定下來、6點多的
您帶一些同學來一起吃

有華御結就好了

巴打 多個人幫手就好
我餐廳唔係附近 一旦正常番靠其他人幫手喇

啱啱食完個梅菜肉餅飯。。。
全日第一啖飯落肚
呢刻發住夢食 覺得真心好好食。。。

多謝樓主
想食火腿通粉

岩岩起身 有無人未訓 一來 岩岩睇 rb俾人清左 唔知幾時又俾人攻
兩來tg左我黎幫手既人得幾個 如果有人幫手 請tg我 pack野 兜飯都好 我有一個同事義學仔同我而家一齊返去
不過就算無人最後黎都好 我自己都會call車送去

我盡量呀 我係驚液體麻煩啲
同埋唔知你地有無得叮
有無人可以接頭

外人可以點樣俾錢樓主

火腿通+1 室內都凍到震

牛腩麵

巴打好多年前whatsapp(Panama cotta)過你，好感動見到你出post

我屌
有冇得送埋daryl入去

冇車絲打有冇野可以幫手

pish人間有愛

除左杯麵以外嘅熱野 熱飯凍檸水 好攰 一晚冇點訓過 好想搵張床訓

油站入桶得唔得？

對唔住手足

一陣會做外賣仔㗎啦

甴近平

唔洗喇 多謝

緊急呀 揾左好耐車 而家上到的士
但有同事住大埔同我講block哂啲路返唔到工 想問下去中大路係咪block哂

可以呀 tg我 黎pack野都好呀 多謝你
seafoodpeter

多謝

唔係

有無人可以一陣黎車野
有無熟路巴絲知一陣仲去唔去到 taxi緊！！
推呀

多謝咁多位 已經有幾個人黎幫手pack野

樓主tg seafoodpeter

幫推

因為我有個原因 可能最起馬要開早餐中午
如果今日我可以唔開 我直頭全日做基地供飯都無問題 去邊度戰場都得 加油大家

up

推。

而家無乜人睇我lu

最想知有無熟路巴打可以講 一陣點運到過去

同埋餅乾好乾 好多都搵唔到熱水 杯麵都冇得食

榮基 或者大學站就最好

幫手做步兵

好人一世健康，快樂平安

推 實有好報

SOS

記得你第一次開餐廳有送過花牌，但一直都冇機會試。

認真 一定係熱野
湯類都係選擇

宜家有冇嘢幫到手？

多謝巴打
好人一生平安

+1同問，唔熟中大

多謝你

推 幫手運糧

樓主好人十世平安

參加過野外比賽，最頂肚，有熱量係Mars 或其他能量棒 ，759 最平！

手足留意番中大人講左係中大唔係暴大

熱野食熱野食熱野食
今朝好凍 好多手足都想食熱野

樓主餐廳仲請唔請人？

戰地廚師

想要熟食
同學仔成晚冇熱野落肚

可以入廚房幫手 你要唔要人

可以幫手入廚房 做步兵

記得巴打你有開過post 話自己開餐廳諗餐牌方向

多謝你呀 巴打 你有機會黎 請你食呀

請呀 好需要添 haha

收到 對唔住
以下會用番中大

救中大

塞爆吐露港

塞爆全港地鐵

今日三大任務！！！

現時已有兩巴打到場 一架車
如可幫手可以黎 唔好怕一陣on99
未必分配得哂野食就ok喇
需要車手

認真有興趣

大量魚旦ok 啦bro

樓主咩位置

入去開爐

有人聯手有咩問題？

已tg 住附近希望可以幫手

中大一定要補滿物資

Pish

樓主tg係咩

手足好波！
中大英雄都好勁！
撐住！

一見到呢d po就好驚
香港人做野真係無底線 我相信前線想食乜都整到入去

多謝巴打
巴打間舖d野好好食 可惜有d遠..

已tg

好人一世平安

多謝，你有冇轉電話？

推啊，所有物資都要

樓主啲嘢好好食
威靈頓牛柳係招牌

辛苦你地

謝謝嘍主

多謝你手足

無呀

代樓主問
有冇車手？

琴晚一點

食物唔清楚仲要唔要，但魔法材料一定要
箭

求車手 最好有兩個6添 我唔知出面封成點

而家有咩方法可以去中大呀
我想送啲野食過去 送水都好 佢地而家啲水都比催淚彈污染曬

仲有冇飯？
D手足食杯麵食到驚

打仗就食軍糧啦

全世界幫中大

虫哥好波！祝你間新餐廳生意興隆

做gym果d蛋白奶粉岩唔岩洗

有路上咩仲

雖然唔係中大人，但係都好多謝樓主嘅付出
好人一生平安

加油

熱食就最好
打仗有熱嘅野食下差好遠

要比錢？

推！

請問想送物資入中大，有咩方法，除左水，包，仲需要乜？我同朋友轉頭渣車入去

...

樓主煮野好好食

全世界支援中大

需要以下物資:
任何舒緩肌肉酸痛嘅貼 & 安X露 雨衣 索帶 乾糧（包括杯麵）

推 推

推呀!!!!!!

我爭左部分 有無車手黎到送 我係九龍塘

買料入去用hall/ canteen 廚房會否更快？

樓主餐廳係邊 無車但有力 想出少少力

宿舍有微波爐有熱水!

買煤氣爐
煤氣罐
打邊爐，熱辣辣

唔好比我知你間餐廳喺邊
罰到你冇晒食材

點解今日教育局都死唔肯停課，但八大就停課，係咪好鬼呢。
昨天停曬八大，之後就暴力清場，好明顯政府認為滅左你大學生，事件就會完，
所有其它大學要作最壞打算，準備可以立即徹離，唔可以比人圍困
對無人性的林鄭來說，唔好誤以為停課係為你地安全着想，佢係想暴力清場。
仲有，有消息內地生徹走，好明顯為屠殺鋪路
必須推上國際，要話比世界聽“天安門事件”又即將發生，仲要係警察想走入八大，消滅整個世代的大學生。

買個gas爐入去打邊爐得唔得

我地只係一間係長沙彎既小店
有三文治通粉等等
想支持你地！

請講低我地可以點幫到你？
有咩需要？
有無其他發夢人士知道佢地既需要？

支援發緊夢既中大學生！ 中大生你們想食咩野？

直接拎一大堆材料入去煮啦

多謝巴打

買材料入canteen煮
外賣入唔到幾多

我地呢度門口都寫左收集物資既海報
如果有人想轉達物資俾學生
可以過來放下物資（不是現金只限物資）
如有需要 可tg聯絡

想要咩材料 我盡拎

直接係運動場開廚房啦
行軍最緊要係糧食

推
我記得樓主 之前出煮嘢食教學post

Tg: wrvjyfds

樓豬係咪要外賣手 中大附近有無單車

推
香港人不餓子弟兵

推
禁錯左負評

有冇人有車

大家拎魔法卡出嚟幫手補mp啦喂

勁

昨日（11/11）
車牌：SC68xx, 車款Toyota 黑色bb的車主仍在醫院留醫
律師指仍未找到對車住有利嘅video/ photos💔
昨天啲片，由車主俾㩒低後，警車都阻擋左視野，可能要搵從另一邊視角嘅片段🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
請好心人救救車主
車主是一個充滿教學熱誠的學校老師💔💔
麻煩大家幫手睇下有無600-630上水雞嶺迴旋處附近既片
睇下幫唔幫到佢
麻煩幫手傳開去🙏🏼🙏🏼🙏🏼
如有，請tg 聯絡@hkers1111
或64315452 梁律師

tui

香港人真的不會輸
就憑這些熱心人的支持
足夠贏
多謝各位
努力加油
反抗

直頭入去煮會唔會方便d

買個大煲 買乾糧入去煮啦

拎啲炭上去BBQ得唔得
Campus有無位可以燒
唔得既砌個爐得唔得

有冇人知入中大交通咩環境
想去超市掃一車野過去
如果去到可以邊度俾手足

好感動

中大有好多燒烤場，2號橋附近無，要過翻大學站嗰邊個嶺南運動場附近係崇基既燒烤場

煮既話其實二號橋好近文質，何善衡夫人，利樹培，入d有明華，華連等等成堆hall係大學運動場對面，運動場上面就係善衡同晨興，直接pantry煮都得

斬料叉燒應該有人hulk，簡單直接，加埋洋蔥做黯然銷魂飯

要電筒！

當然啦，最近二號橋，係研究生宿舍既門口，不過d nds唔會畀你入啫

加油手足

仲有無咩物資需要？ 我可以幫手帶入去 幫到幾多得幾多

暫時第一轉電單車成功 第二轉四個碌去試緊 爭車手
會唔會有車手 最好有電單車

推 感謝

點樣入去 有電單車

我好想食 餐肉 通粉 凍檸茶咋
係跑道訓咗成晚好攰

發示威財？

尋晚佢地話要食飯

虫

Tui

虫巴

好

幫樓主推 樓主一生平安

點入去，d 路封哂

樓主邊句話過要收錢

虫巴有幸食過你煮既野 真係好好食 多謝你

最新消息 有四6車巴打塞到pk
四個6 唔好黎喇
得電單車成功
有電單車巴打 揾我呀
tg seafoodpeter
用好有紙箱

推
中大手足加油

多謝晒巴打

巴打好人有好報, 一生平安
推

推，多謝你

BB I love you
之後有時間 我再帶frd嚟你鋪頭

樓主冇收錢

推 樓主好人一生平安

邊到有講過話收錢？

On9

虫虫！遲啲去你鋪頭支持你
以前去過荃灣舊舖食過

有冇識煮野，開爐煮啦！

三軍未動，糧草先行

想問單車入唔入到？

推推推

人地冇講過收錢你衝出黎柒？好過你做鍵盤戰士

推推
樓主需要二碌車手

由佢啦 唔介意

我知佢搬左 但唔sure新址仲有無做

鍵盤戰士同發示威財有咩關係
唔知頭唔知路就起樓主底啦on撚99

唔係咁講，其實有餐叫做正常啲，對士氣幫助好大

所以現代去到咁高科技，行軍打仗啲伙食都會有熱食，唔會得乾糧就係咁解

小虫巴

adore#聽到有現場運輸巴打講 接頭中大生係咪夠食物 係夠我就停手 仲想問埋有無其他地方需要食物
好多謝依班有一班即到既巴絲幫手 我會standby係度 睇下有無地方需要食物

buy from hk tv mall

巴打

浸大好似就黎要開波

如果買軍糧入去點睇

要唔要人黎煮嘢食？

巴打話e+先來既就唔好來
因為岀面打緊有危險
我地d helper係巴打到坐緊好Safe

⚠⚠⚠ 大學物資須求 ⚠⚠⚠
（2019-11-13 購物清單）
FA
Ø 冰袋⚠⚠⚠
Ø 毛巾⚠⚠⚠⚠
Ø 生理鹽水
Ø 紗布
Ø 無菌敷料
Ø 梳打水
Ø 消毒酒精大膠布
Ø 三角巾
Ø 安全扣針
Ø 醫療膠帶
Ø 繃帶
Ø 蒸餾水⚠⚠⚠⚠
Ø 油膏紗布
Ø johnsonbb shampoo body wash
Ø vaseline

護具
Ø 浮板
Ø 複合木板
Ø 豬嘴+filter⚠⚠⚠
Ø 頭盔⚠⚠⚠
Ø 泳鏡⚠⚠⚠

文具
Ø 索帶
Ø 保鮮紙
Ø 防水袋
Ø 剪刀

其他
Ø 頭燈⚠⚠⚠⚠
Ø 電筒⚠⚠⚠⚠
Ø 長遮
Ø 行山杖
Ø 滅火筒
Ø 滅火布
Ø 衣(保暖）⚠⚠⚠⚠
Ø 褲⚠⚠⚠
Ø 雨衣 ⚠⚠⚠
Ø 拖鞋
Ø 手套（防割/燒焊/勞工）
Ø 尿袋

魔法物資
Ø 玻璃樽⚠⚠⚠
Ø 面粉
Ø 糖
Ø 酒精
Ø 氣油⚠⚠⚠
Ø 白電油⚠⚠⚠
Ø 食用油
Ø 防風火機/長身火機
Ø 火柴
Ø ［膠管/樽蓋插鐵釘］通渠水
Ø 漒水
Ø 天拿水
補充⚠⚠⚠
其他：
尿袋（已充電）、充電線(Type C, Android, iPhone)

想食熱野😭唔想再食杯麵

[番工撚]black bloc番工根本冇得輸, 政府好想你番工, 唔會因為black bloc拉撚咗你

辛苦晒

呢條女叫Liz，佢啊哥叫歐陽德，係督察黎，勿俾view數佢

Source from痴線西

本身會睇liz都好打有限啦，浪費時間

搭車既唔好入黎我度
浸大就開打 我驚我tg覆唔切你地 如果有電單車就仲ok我仲有最後 80 盒度野食
如果有電單車最後兩架度黎幫我送埋就夠
多謝你地手足

推!!

城大要野食

唔係中大人但唔該曬手足

come on有無車手

好人一生平安發達

巴打你邊間餐廳? 我要黎食到你破產

respect 巴打
點都好整啲高熱量野食 咩焗意粉焗飯嗰啲
手足仲要打仗 一個食唔曬可以同人share

飯堂好似唔開

好人一生平安，多謝巴打

冇開

估計錯誤 仲有成百幾個飯盒
希望有人幫手送出去
任何一個地方有手足都歡迎
而家整好哂啲野食
歡迎tg 我

跪求有車巴打黎送

車手車手
送中大或城大都得

你邊間餐廳啊 等我黎懲罰你

推
推撚爆你

有無人呀 推呀
有無城大 中大 巴打話我知邊度需要

推推

wish

杯面鈉太高 食完會係咁飲水

水係戰場好撚緊要

有野食 爭車手

辛苦哂

感激巴打不盡

梳打餅快飽有能量
利申：有FA牌

有咩可以幫到樓主手？

今朝食到熱嘅粢飯真喺勁感動
辛苦曬你地

我而家有百幾盒野食係度
等有無人車去城大 同埋有無地方需要

支持 and 推！

推，多謝樓主咁有心

想食腸仔包

全新界港人送飯服務！獅子山下！食飯犯法呀？

可唔可以同印度籃毛傾下食印度菜呀？佢可能想呀！

帶包炭比你

前線需要煙..
認真

其餘已送浸大物資 多謝一眾巴絲打幫手
我會stay耐啲 有野幫手tg我

中大野食唔收

車手7點後得閒 有foodpanda外賣袋

揚州炒飯，粟米肉粒炒飯，又飽又正

推，我認得你
你之前開po教整野食

我而家已經送左幾百盒飯盒
就黎清倉 晏啲如果有地方需要再叫我

Pish 雖然中大人話唔需要糧食 但同學仔食到熱野都好感動呀！！

繼續啊繼續啊繼續啊

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

推呀

感激樓主

我捱唔到今晚 會返去先 睇下聽日仲有無野係餐廳可以支援
之前開post無人理 再作多次聲明
因為有原因唔可以擺立場
所以以下係我個人名義講
所有義士無飯開 真係唔好怕
我九龍塘區 你黎得就可以免費食飯
那怕你一日三餐 請tg我 seafoodpeter

應該無人知邊個打邊個
車手同我講 都知駁腳再駁腳
超多心送

巴打你係咪高登年代已經成日開煮食po
多謝你

係外賣師
尊重啲唔該

係呀 竟然仲有人記得

因為果陣時既飲食台真係百花齊放 勁熱鬧 仲有個幽默大師

而家無lu靜哂

如果真係想揾我可以tg我
唔會打名出黎 唔想食人血饅頭

同埋咁多位巴絲 唔洗再問捐錢俾我
真係超級多謝你地心意
如果我地搞送飯之類 幫到手已經好足夠

今次hihi喇
浸大直接結束學期

今次我hihi喇
浸大直接結束學期

同埋有無巴絲可以揾番我
因為我記唔哂你地tg名
岩岩有保安揾我
我地走哂之後
有人入左去拎左包野
如果唔係你地 我要報警

+芝麻食

補充鈣質
芝麻鈣質含量比牛奶豐富

樽裝芝麻糊?

芝麻糊甜
唔食得多

或者買包黑/白芝麻、含芝麻零食都得

審d芝麻落d飯、雞翼、餸上面
平時有d拉麵上面都好多芝麻

又好味又健康
骨骼都強壯d

睇：

#660 回覆 -

18區黃藍食店Bot

推
中大好肚餓

想tg你，洗唔洗show學生證俾你睇？

隔離post 見到佢哋食乾爭爭腸仔飯

真心直接運食材入去做伙頭兵啦，如果要炒啊煎啊分分鐘仲要搵佢地整，出面打到hihi 都無力煮跟住就變今日腸仔飯

平安就應下機好喎

好眼訓 訓左陣
多謝巴打資訊

我走左喇 聽日仲有無野幫到手 我應該都開唔到

巴打入cu煮啦好唔好
咁佢地就唔洗食腸仔飯

巴打tg搵左你

無問題呀 但要佢地揾人同我聯絡

五毛分化狗有風向：放棄扼守要道既大學，守=嘉年華

巴打有冇組隊入去煮
有學過下廚想幫下手

有幾個廚房tg我
但唔知中大點

想知冇車點入去

唔係中大人
我只想知你咩餐廳 只想係中大外食你嘅野
多謝手足

多謝你

但你個名攪到我少少淆

如果你知道我個名你先應該唔會淆
歡迎十年前開始起底

虫神

唔係
係小小蟲搞到我小小淆

小小虫巴打一路有教開煮西餐，有自己餐廳

究竟包野係咩嚟
要報警

有心啦 唔使太多
求其整1000個burger過去就得

多謝你 好意見
而家又聽中大講 想人入去煮
其實有無中大人真係可以講下有無可行計劃

解決左未？

西餐黎呀

腸仔蒸飯

中大而家啲訊息好混亂
我唔多手 聽人講 好多媽媽入左去煮
唔同人地撞更 夜晚嗰餐 睇下佢地仲會唔會要人

搵CUSU la

有無人有contact物資組無理我

而家返左去整番餐廳啲野
BU圍城應該幾日都唔洗開
仲有無地方需要食物

除左中大，理大需唔需要熱食？

有呀 真係好多廚師揾左我
只係中大無人覆過我

咁應該夠人，當我無講過sorry

開左第二個post
睇下有無人識入面啲人聯絡下